{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲그린펜션(남이섬,스키장,레일바이크) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 予約後は予約金を入金して予約が完了します。 入金の際は予約者名でしていただき、入金後は電話でご確認ください。 基準人数を超えて入室することはできません。 キャンプをする場合は、事前に協議してください。 飲酒、歌舞、放歌高吟などの騒音で他の宿泊客の邪魔になる場合、ペンション番人が注意することがあり、注意後も是正されない場合、退室を要求することがあります。 このような場合は、利用料金の払い戻しは行いません。 室内は快適な環境のため禁煙です。 什器が破損した場合はペンション番人にお声がけください。利用客の不注意により発生した事故については責任を負いません。 もし保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 入室の際にはIPTV/WiFiとバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルのみを提供していますので、食材は直接ご用意いただく必要があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約後に入金する必要がありますか？",
            "answer": "予約後は予約金を入金して予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "入金の際はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "入金の際は予約者名で入金をお願いします。また、入金後は電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプをする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "キャンプをする場合は事前に協議してください。"
        },
        {
            "question": "騒音で他の宿泊客の邪魔になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "飲酒、歌舞、放歌高吟などの騒音で他の宿泊客の邪魔になる場合、ペンション番人が注意し、注意後も是正されない場合、退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "什器が破損した場合はペンション番人にお声がけください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/WiFiとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの食材は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルのみを提供していますので、食材は直接ご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 419
    }
}